元朗721果日又唔見班狗支援得咁快

屌你老母死黑警

光復香港 時代革命